[激多高質J圖] FYP問卷 JJ插沙跪求幫填

為表誠意 先上j圖

我係poly Marketing final year學生
呢份係關於香港人進食維他命習慣 同網購維他命習慣嘅問卷調查
大家憑感覺去做就可以 5分鐘左右做完 唔該晒大家!!

J圖會陸續給大家送上

屌

睇完J圖好走啦

J圖就唔使喇，幫你做咗份。加油

選擇有時冇個岩

你使用維他命／保健品的習慣是？
每天服用
有需要時服用

祝你好運

唔係講笑, 呢份係中學生survey 定大學生survey啊

已謝，射射

台妹

邊個set架

Your response has been recorded.

建議你打過另外一份survey

我唔想做都俾你講到想做

有啲誠意，Finish

對唔住 問卷set得唔好，為表歉意，再奉上J圖

我們已經收到您回覆的表單。

好多只可以選一項

樓主我想睇學生妹

Fyp
Dse 仲做得好過你

無端端爆出黎話「因為香港落街買野方便」
笑左
仲有人地咪答左你有網上購物過囉，你又走去問人點解唔上網購物做乜